［Office 撚］返工自己坐一間房真係好抑鬱

每日返工坐落張台
然後就自己一個人係到自閉 坐到屎忽都痛埋
日日如是真係人都癲呀
最弊毒撚冇人敢搵我食飯傾計

我覺得自己就黎痴線

幾錢一個月

有間房都算系咁啦

幾皮野
所以冇勇氣轉工

坐落張台

如果電腦可以做自己野其實唔差

叫秘書入黎

我終於明白香港點解咁多痴線佬
同埋明白點解見到咁多中年人成日返工口up up
因為唔講野真係會痴線

公司電腦俾IT 部block咗好名網
有電腦=冇電腦

個秘書成4-50歲
佢仲老過我，老臣子黎
又唔可以轉第二個

有房有私人空間幾好
好過逼到伸個懶腰都驚阻到同事

同事又唔敢入黎同我講野
日日對住空氣發夢

Lihkg 啱啱出web果陣仲上到
點知過咗一個星期就俾人block咗

IT Department 死全家

最近唔知係咪年紀大
成日便祕

我好驚有大腸癌

Sor 慣咗
坐落個位先啱

冇野做咩 咁得閒

都係睇下同事cc俾我既email咁囉
係outlook分下類咁

睇下睇下咁 真係好悶
同埋簽下名咁 日日無所事事

有冇諗過請我

養隻寵物仔

你做開邊個行業架？
如果請你係咪日日同我傾計先？

我都有計劃養 但倉鼠怕凍又短命
又唔想養魚果d 有水好麻煩

推薦龜龜

自己帶部laptop玩？

有自己房咪做下運動 郁下唔洗便秘嘛

電話得5GB
之前試過用notebook連電話去上網
發現19 window 10成日自動更新又冇得set 唔up
一連就冇勁多數據
5GB 一星期就打柴
打算完咗呢份約先轉無限data

巴西龜？邊隻品種好d?巴西龜好臭

最近好興HIIT 係咪果隻？

買張無限卡同wifi蛋 點玩都得
冇人一齊玩係難過d

一個人真係好寂寞

買張沙灘凳得閒訓下

年紀大
人生好似得返工作
我覺得自己係零

有無得用vpn

我用過Google chrome 單咗個VPN係chrome 入邊用, 係屋企work, 返到公司唔work

用公司條上網線駁落自己部nb到
到時做咩都得啦

請我！陪你玩

個日返工你一定好興奮

要set ip 同default gate ways先上到網

老細待遇

係

原先滿心歡喜，點知failed
呢個落差大到成日都冇晒心機

自己一個不知幾好

買隻有vpn function router
返工連去自己屋企先再出街

一係用teamview remote 屋企自己部電腦

啱啱自己開始坐房就係

坐咗一排，平時friend開d同事又一個個離職搵自己條路 出面個個都新面孔 佢地又驚你 慢慢愈來愈冇癮

由一班人勁開心，到得返自己一個

樓主做乜？
請我陪你玩

樓主請唔請it狗 我最鐘意同人傾計

你可以試下入紙
但請人都係HR㨂完俾d 人名我
我都冇得㨂

HR真係好垃圾，成日懶醒以為有年資有經驗就係好野 其實唔係囉
有d同事啱啱畢業，但真係睇得出工作能力好強 應該要俾更好既待遇佢
但HR個權力又好大
都唔到我話事，成日我俾佢既人 佢都hold到2046

樓主做邊行

公司主要業務唔係IT
Sor

唔緊要

大眾事業
你地返工日日屌果間公司

想做

由一班人勁嘔心，得返自己一個

係狗鐵返工有房坐都係搵幾皮野

渣ga 幾皮野爆左照上la

Win10可以用vpn

幾皮野即係3,4皮?
幾多歲

請我返黎做你秘書陪你玩

你部電腦裝唔裝到team view?
試下連去屋企電腦睇下得唔得？

mtr？send過cv 連interview都冇

咁屋企部腦裝Chrome 遠端桌面
office部又裝個
跟住喺office到控屋企部腦上網

請唔請文職？ 幾錢人工？認真問

有朋友係果度做 坐得房既姐係同我朋友都係GM grade 至少十皮喎

原來佢講幾皮野 即係十皮
自閉有十皮咁都幾好

請唔請人

睇部門架咋

樓主即刻潛撚左

唔好再問我公司d野
集中返養咩寵物好

公墓猿?

AO?

屋企有負擔
要養好多人
D錢其實真係唔係好夠力駛

唔好再探討落去

你就好 返工可以坐
我返工想坐下都難
利申 護士

冇野了, 追完POST,柒左自膠

公司有policy 唔俾用teamviewer
班IT狗真係捉得好實

幾年前有人睇4仔俾人捉咗出warning
佢仕途真係影響好深遠

收晒皮
多得IT狗

我部門上年年尾啱啱full 咗headcount
要睇遲下咩環境

樓主叉左未？

請我我開無限數據俾你再日日同你傾計

邊會專登mon住丫 係有人督灰或者濕鳩auditor要report先會

利申 : it狗

有無飯腳?

請我陪你派膠都得
但我連apply tso都無回音

in左唔請
唔知你公司鍾意請咩類型人

果間公司唔係間開 m grade坐近窗位既咩
同埋上m唔係好忙既咩 不過做啲野真係好悶

用自己電話上台network 煲片都唔得？

帶部ipad睇片
養寵物都幾好 龜好似唔洗點理

呢個得
但本身用緊個5GB plan未完約
自己data上網用得好快

龜 要買咩設備？要唔要曬燈？

平時都係自己一個
有時會同隔離部門一齊食
但孤獨食多

睇下d書囉 大陸d網絡小說好正

樓豬d舊post明明話aco

咪就係

咪就係
所以大家唔好再講我既職業喇
集中係養咩寵物
好嗎？

我已經進化到工都唔使返，人工再加多一萬

我都明 開firm，班友仔收唒工，自己坐sofa飲紅酒

姐係 唔係 係總行番 btw聽我朋友講其實間公司既culture同政府差唔多? 6點半全幢公司幾乎無晒人? 係真唔真?

Project team 班細既engineer好勤力
唔係咁早收工

其他你入黎考察下
我唔會答

咁好
我仲要日日準備返工

server 房

真係好孤獨

冇晒朋友 正常果班驚俾佢地圈子圍內屌鞋老細鞋 meeting果陣先見下, 佢地同我既距離遠到仆街

冇料又唔正常果班 見到面果d Sir前Sir後真係好難聽 平時又成日借d意擦鞋, 老實講你咩料大家心照

人多真係政治多 好掛念從前一班兄弟奮鬥既日子

巴打自己一個坐server房？
好凍架喎間房